「妄想自己有精神病」算唔算係最嚴重嘅精神病？

我講嘢冇一句係真

小木偶：而家我個鼻長咗

有條女當自己係男人，但係佢只對女人有性趣，所以佢係異性戀定係同性戀

正正經經搵番工
唔好攤大手拍問老母攞錢
之後日日上黎9up la
唔係可憐你老母都費事教精你

我愛你

Paradox

第四個認真有得解
聽過歐洲左膠列咗所有諗得出嘅跨性別種類名單，然後俾人恥笑